本人正式宣布連登討論區改名為拜登討論區

咁我寧願熄燈

月娥討論區

不如叫拉登討論區